Задани1: Хорошо
Задани2: Хорошо

Задани3: Хорошо
Желательно было сделать самому, а не использовать решение из numpy

Задача4:
В целом хорошо

while expression==0 можно заменить на while True
Удалить пустые строки с 18 по 21

Если есть возможность избежать вложенных if, то лучше так и сдлеать.
Если есть возможность убрать if, то тоже лучше убрать
как пример:

expression = 3 + 4 - 7
attempt = 0
while expression == 0:
    if attempt == 3:
        print('Правильный ответ 0, ты шлёпа')
        break

    user_answer = int(input('решите задачу: 3+4-7=? '))

    if user_answer = expression:
        print('Правильно')
        break

    attempt += 1
    print('Неверное решение')
